o下 乜事o牙? 肥絲icon無o左o既? o吾o系o牙?

雖然講就講反 但都係意氣說話者

平時都會偷偷用嫁

點解會無左嫁😭😭😭

admin你知唔知落架對肥絲傷害幾大?

肥人心理好脆弱嫁 一陣有咩睇唔開唯你是問

樓主好波